我有宗教信仰，唔會用安心上路 aka 777獸印，獸印=用心理學機制將人訓練成畜牲獸類

啟 示 錄 13 (16 - 17)
他 又 叫 眾 人 ， 無 論 大 小 、 貧 富 、 自 主 的 、 為 奴 的 ， 都 在 右 手 上 或 是 在 額 上 受 一 個 印 記 。除 了 那 受 印 記 、 有 了 獸 名 或 有 獸 名 數 目 的 ， 都 不 得 做 買 賣 。

防疫政策就係應用訓練動物既 「巴夫洛夫效應」，用限聚令，599G，禁堂食，口罩令，不斷設置新制約手段，再用放鬆制約作為獎勵機制，對正常生活既普通人訓練成為圈家畜，墮落成獸

心理學上，有個很有名的學說，就是「條件反射」俄國的心理學家，「巴夫洛夫」曾經做過一個實驗， 將一隻狗，給關了起來，之後，每當在餵食之前，先等一下，等牠先流夠了「口水」之後，再給牠吃！ 之後，只要要吃飯了，狗就會在看到食物時，先不自主的流口水！ 爾後，進入第二階段。當在給狗食物前，會先有「鈴聲」，之後，同時出現食物讓狗看，於是，狗就流口水！ 再一而再，再而三的玩個幾次，鈴聲+食物！讓狗流口水！ 結果，狗就被心理學所稱的「制約」現像給制約了！ 之後，拿走食物，只要聽到「鈴聲」！狗就會不由自主的「流口水」！ 這又叫「制約反射」或是「條件反射」！又稱為是「古典制約」！ 這些狗在被「制約」下，學會了，「鈴聲」等於「食物」，有了「食物」就等於要「流口水」！ 全都不由自主！ 這種現象，看起來很好玩，可是很可憐，動物的學習，大多數是靠這種「不用腦」去思考，而靠著身體的反射現象，來學習事物。

最多咪唔食

自推

七七七獸印 網民齊聲贊

安心上路，裝佢老母 ！

逢人一律答信教唔裝獸印app

越嚟越似

唔識唔好沖出黎
經過reinforcement 而得到既反應 必定要係天性/ 反射動作

share 出去畀人知用背後邏輯，唔關迷信唔關陰謀論

將人類當畜牲看待既社會性實驗就應該反對

再加埋開天殺價嘅講價方法

延申閱讀

中晒